入嚟留低父母俾幾錢利是

100 佢地連利事封都冇

咁快

1年唔好俾家用

過咗12點咪俾 因為聽日佢地要返工

1k

之前都係一人100
今年唔知做乜咁好死一人500

終於有個正常金額 羨慕你

開工開少咗竟然逆市加價

0
岩岩幫佢地交埋水費
-500

好慘 係咪未俾咋

2k

咁你地唔拜年唔食團年飯？

你就好 我印象中最多嗰一年都唔過1500

又真係冇
今日食蕃茄蛋+菜芯苗

咁親戚會唔會俾利是你？
除咗白事都真係第一次聽唔派利是

冇乜親戚
老豆老母同兄弟姐妹關係一般，四大長老細個會比，而家仙遊曬

100000慘

問佢攞 佢話俾俾俾 咁大個人重攞錢 死開啦

圖？

佢50幾歲人唔攞家用嘅 下次用返同一招對付佢

良心價 到時我有小朋友都at least封2000 一人1000唔過份囉

你父母係環保先鋒！佩服，佩服！